痴線今日係廁所用電話俾風紀周到

我學校本身都嚴嫁喇
諗住趁小息去廁所打番鋪王者順便屙個大咁
屌那星原來唔記得lock門
咁岩個prefect又要開大一打開道門。。。
我: > >
老尷到。。。。
之後俾佢捉左去見訓導記缺點

垃圾學校仲要收手機

1/10

垃圾學校垃圾規矩

估唔比你都有上連登，同你有仇咩
高一form大把人係課室打又唔捉

樓豬渣ga

好彩ching無倒我水，用緊i7

俾負皮係咩心態
唔明點解今時今日都可以唔俾學生帶手機番學

0.03/10

Ching咁搶口